angel post

以為精蟲黎

你來

讚你天使

想幫你打飛機

搵唔番邊集啊啊啊 懷念細個睇到好驚既感覺

Apply做手天使

幫你

Ok 快